[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3511)

me

屈 西咸下半唔刷？

屌 栢林戰神卡...

修

門興正氣

修仔GOAL

mu var 12m

dllmch屈咁都唔入

西咸就黎失波了..

百麗

柏達邦 1-3 2-2 未

比多3角 一世球迷

發達我屌你老母

緬9.5b慘死

M巴

曼cup未呀屌你

栢林頂住

鳩柏8. 5b

點解YOUNG依條友今時今日仲有得踢

Mu12m

屌你老母 賀芬

難...肯定妹到完場

Missed

終於換走連美斯

候城cup佢

曼聯想點撚樣

門興比角未

曼

光復香港

曼連

賀3:2

富含正仆街

雲達去死啦屌

垃圾曼， 唔識入波，屌你老母

白禮頓奇蹟

曼全格100

Lm

真 差2角

英超10點又全下盤了

利華4連角派100

痴撚線 比球探狂FAKE嚇撚到就黎病發

我

拉車goalll

賀芬咸!!!!!!!!!!!!!!

獌 咁都冇12m 假到

頂撚住 唔想輸半!!!!!!!!

屌 4串1 差佢9.5b ,求下比我中啦

李斯特城

鳩柏-2c

屌 原來唔係FAKE 唉

錫菲聯ng

Var都無

有咩問題

門興8角

錫菲聯又真係幾勁

德甲全大差1場

柏達 1-3！唔好炸

德甲真係場場角細 mama勁中

徳甲
3場1:3

垃圾曼 上場無買就456

鳩柏8c-1

屌 賀芬入波 又變李城輸 ..係咪想迫死我

-2

昆士柏流浪 cup !!!!!!!!

柏達邦個種廢真係

又黎角膽

-222

夠膽再比多兩角

買左獌嘅手足快d補反cup

雲達輸 李城又輸

1

我屌你咩富咸

柏達絕殺 3.5b 好波

9柏差一角 8.5大阿屌

曼真係...屌你老母

屌你老母死獌狗廢撚到
全隊斷腳啦
救角救撚到咁

明8.5s 定啦

半10全10

富咸

有麥佳尼係度玩地波組織
個腦裝屎

慕遜鳩拍 舒服

ok

韋！

屌

西咸goal

德甲除左臭格開曬大波最大個格 肥撚到...

鳩柏補幾耐 -22cc

角大又豬

屌 屈jump

今個月輸左7000

李城上啊

喜1-1
列斯2-0

Leeds

Leeds 3-0

修入多球啦

曼聯可唔可以好似琴晚多仔咁

水精宮3:0波膽

普雷2-0

13.5細跌左船 半場震到仆街

曼聯

妹撚完未啊撚樣妹巴

辛尼1-1

度下場啦屌 獌狗班垃圾點破大巴

曼cup @4.45 好吸引

喜2-1

曼唔刷點贏...

栢林最後個場幾多?

dllmcfs 死獌狗！！！！！

屌你家母 鳩柏差一角

1:2 李

又輸盤

我朋友好耐冇同大家見面

佢話今個月偷偷最後一注，10月回歸

全部人都上下腳,邊入到波

23 分鐘6角啊死獌狗
賤種！！！！

8c完

契爺...你朋友再唔派我叫佢食撚屎

門興8角ft
明亮又贏

mu 有無1.5/2 足水呢

我鏟倒你成個人飛起 再問你有咩問題

又12碼

有冇VAR?

mu12m real

唔直接買曼ng

頭先都無

on9到
咁都12m

10月，照舊有大大力派系列 這系列贏幾多派幾多

70000借左黑財

又準備炒12碼了 傻閪獌

曼cup比我輸半都好呀

屌 入緊@4.9 mu win....

曼１２Ｍ！！！！！！！

我支持

我買緊2/2.5b mu。。

唔入

等睇miss撚手足

-1盤

Easy

missed

弱智

Missed!!!!!!!

missed？

49000又要靠12m贏

屌 垃圾獌

獌

角細黨 同狗會鬥快鬥唔到

球探傻撚左，係咁重複叫

屌你又ＭＩＳＳ

No need la

曼聯

MISSED

Missed!!!!!!!!!

抵撚死啦
唔撚刷角

垃圾

屌你爭咩丫咪一鳩樣

一早講左missed

垃圾獌廢到

抵輸啦屌

曼聯降班啦屌你老母

1.55

你而家入唔入？

廢撚到邊個射都唔入

普巴又miss
trashford 又miss

對狼隊又miss

曼聯我屌你老母

聽話換馬達啦

水晶宮贏仲有1.82

再入啦 俾機會你

欣姐舞照跳

加埋有六球派100

又逼害大波手足

123

抵撚死！！！！
49000唔撚爆角
造角造到你咁開心

lm

拉舒射咪又係唔入

半大全大又死 屌你老母垃圾獌狗

mu 1.5/2b any?

Me

落後緊都無角 食屎啦

再換人

2more

LM

學下德島啦垃圾曼

13

3:1

7
5連角
快啊dllmcfs

獌狗輸波瘋狂慶祝討論區

咁你肯還錢未？

截

1more

停低慢跑 十抄8 都唔知點解鍾意咁樣射

屈應該降班了

dllmcfs
快撚d 連角啦撚樣獌

曼聯快刷c
我要12c呀屌

明尼路對家個龍門框係咪好迷你。咁射法都可以入唔到1球

真
冇五連角全隊斷腳啦

屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎

球數發生變化 請重新留名

候城禁屌唔入就比人入啦

屈福特all in 15.5b

麥佳亞比49000用到咁撚廢
真係on撚9廢隊

唔會啦
似和／反cup

曼聯幾時落去陪卡迪夫城踢英冠

快啦

0:1ft

49000真係痴撚線

屈福特終於有角

賓福特快杯

下季

獌12.5派100

下次

換賓迪基

好彩13.5s有足水跳船
真心on9 半場10c

屈福特以後都唔會再屌

😂

屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎
屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎

你老尾， 我買左曼覺得自己要驗腦

點解唔出馬達
保証十分鐘反勝

換盧卡古啦屌
仲等

在

射精公打曼特別精神

獌狗8c
快4連角

屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎
屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎
屌你老母獌狗 前面三個黑人 返非洲食屎

我串左條5串1
依家就係輸曼都覺得我要驗腦

今日有冇人成功派錢?

4連角快啊撚屎獌！！！！！

mu 1.5/2 好d定 9.5呢

9c 撚屎獌！！！
3連

不如蘇b自己落場踢

我都好多條飛。。。。其餘都已經中晒。。。。都係斷曼。。。

修打多對面一個都係得1粒?

我都係

快 ！

1.5b 我曼10分鐘cup

而家all in水晶宮搏唔搏得過

Mu唔會入到 要買快手

候城-1

一早有下盤唔買依加買

365 曼個場咩事

一定搏唔過

角呀我要角呀角呀！！！

麥湯躝啦屌
廢撚到

yes去馬

馬達呢

曼4連角

?

角角角

獌唔係和都和唔到掛..

呂布入未

Allin西咸啦有1.02

點輸

水晶宮快手入多粒穿盤

Brighton miracle

奧沙1:0

eba

奧沙！！

9.5s ok？

無哂進攻動畫
得換人 出牌

屌你老味
4連角未啊
食角食左幾次

Boom

9c
－3
快撚d三連啦撚樣獌

修俾多粒pls

又VAR

Fake

曼又12m

三連角啊dllmcfs

皇者曼要靠12碼？

精工修頓香港足球

快撚啲啦曼連

黑狗曼

v條命咩
自己仆

出馬達啦屌你老母

12m兩次都唔入就成隊仆街死啦

俾多1c呀死獌狗

又想miss 12m撚賭仔？

無12碼

李城俾多2c

話廢到個曼屌同林伯鬥快被炒

9.5s 頂

無12m喎

差一角 曼聯

比多3角

米堡 是但一邊入多粒

得返7分鐘 點定

頭先邊個笑我

韋斯咸強陣咪輕鬆GEL囉

曼比多兩角

曼聯臭系成隊空難死

得返6分鐘 點定

Fuck有乜理由李城會大波 斷過關

候城場波1-3？睇馬會1-1..

曼連屌你老母快啦

天狼星要開4:4?

天狼星

今日英超全客等陣all阿技

終於肯出馬達

15C

曼完場10c最多

又要唔比pogba射12m 又要入唔到波 蘇狗

有5分補

換左mata
知咩事啦

曼聯10.5s
明

我明10.5s

獌比球啦屌你老母

天狼星 3-4 奧雷布洛

So9搵第個射失12米穩定軍心

得返5分鐘 一角都唔比我 仆街曼狗

曼聯班垃圾

真
全隊空難死
落後又係度踢搓

入完錢買獌又輸
不如留錢買我利

英超全客盤？

得返幾分鐘cup到我扮你叫

佢上場咪miss撚左囉
一樣咁鳩垃圾架咋

曼唔入都同我刷角啦

曼刷未

叫韋斯咸分幾個C俾19000啦

4串1斷曼連角大

得返4分鐘 無角了 玩完

即場：曼聯
- 10.5 b
- 曼聯 NG
- 和波

白紅咗件入得一粒?

Bill vs 明

Ok 10.5s定過抬炸彈了

得返3分鐘 一角都唔比 屌

阿聯 12C ft

9.5s. 頂

我5串1
中多你一關

三連C ready go

李城入多粒

白禮頓追和得唔得

白/修入多粒啦

全炒

拎三分咪得 修仔要分姐

普巴已經算12M命中率高
認真

屌你老母死獌狗
入乜撚野啊

李城-2c

執波啦
仲擺POST

1-1 united

曼仆街死啦

11

終於入DLLM

妖想派錢都唔得
49000

1.5/2 goal mu

撚上盤

過左12. 之後唔同架喇

依家先入

1:1波膽頭先幾水

屌你依家先入
一係入多球
入一球有撚用咩

仆街 本身2球12m已經31

完場 9角完 仆街曼

Ok水晶宮入多球

大波假希望

1：1仲走去慶祝
知唔撚知醜啊4900

1.5 執返身彩

又掉轉個上下盤開

支持

魚拉突

馬會另外兩場唔關角
唔係中到

一球12碼姐

1:1 9c ft

Same

屈輸都刷到

入左no goal 又爆尻埋我
諗住12m唔洗死算係咁

49000立即同我杯

下場買乜

獌是但整多球啦

李城俾多角

富咸補8

係囉

修仔正氣

輸喇屌

得＋5
笑到

想問韋斯咸幾多C

5分鐘追3:1容乜易

MU 12C Ft

企開d啦 屌你老母

笑4

嬲? 咬我啊

精工goal!!!!!!

明亮10.5s
我9.5s
場場都練心

精工GOALLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLL!!!!

1:2............
輸普巴...

垃圾49000

刷角先啦屌

Wow

12

曼聯 1-2 水晶宮

廢曼 １：２！！！！！！！！！！！！！！！

終於大！！！！！！！！！！！！

躝啦

輸條氣順d

屌你1:2

鳩買唔理了去瞓教 中咗聽日5抽1派100

屌！！！！！好開心

獌2.5b 奇蹟生還！

水晶宮讓平半收錢

派？

係

鳩柏差果2c 搞到斷左4串1 冇左6k

笑撚到停唔到 柒獌

普巴廢到

曼廢撚到 又唔刷角

輸錢都開心 垃圾 食屎啦 1:2

真係9買喎

垃圾曼要去英冠了

太明顯啦

meeee

爽撚到
世紀賤種死獌狗！！！

真 我8.5b都唔比

Ok

買獌個批手足係時候去驗腦

咁都開到大

咩呀世界級中堅

垃圾李城，咁都唔刷多個

我傻西 買左曼 下場買乜

牙罐派我未

魚拉突正氣2.5b cashed

曼輸都可以無角

獌降班落去陪富咸同哈多士啦

jeng甘都有大

個下普巴過完人仲貪心自己推

下場後備

求派了

多謝死獌狗 1:2好波 最後大波

利又落返盤

1.5/2 全格

輸到仆街今日真係

笑撚左

比馬會Ac 你 派

輸都無角

藍斯呢

屌又話水晶宮角大清泉

M巴水呢

有線播祖狗

？

曼聯現場球迷成班呆撚左

場場下盤客隊

洛辛串祖記

皇者曼

洛辛半大

有無人買到獌9.5s 2.3倍？
我一見到就買都買唔到 落到2.05

心涼

世界頂級球會 主場俾玩弄

一樣 買到2.05 only

原本打算買parma x 04 又唔洗買了

啲心水連登仔打？ 中打車路士

日假仲好賭過英超

史達比

49000 886
好開心好興奮
頭10抽1 100

我一見到就買 佢就話賠率已轉

好

丙朗隊咁深

屌你老味， 錫你春袋

屌 英超回唔切水買0000

摩狗無講錯，今季無BIG6，得BIG4

E bar角點睇

Same 懷疑無人買到

又贏返

Hi

個個以為大炒車仔４：０，以為今季會好掂，
點知一樣ＯＮ９９

100個興奮，正

7538 24-08-2019
23:58 讓球 星期六 62 卡斯洛達 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 [0] @ 1.96 $6450

$6,450.00
上呀

15

未一撚樣西

max 13c

外國評述

水晶宮自１９９１年第一次嬴曼聯見証歷史

吊打

今日日假幾正氣

買暴聯輸撚死

牙朗半細

G2食撚屎屌你老母

等陣可能得返BUG3添

屌你老母普巴垃圾到 前邊果兩個黑鬼屌你老母返非洲

莎莉抽唔中我都算
咪撚中星狗

佢講既BIG4係鏝利熱同鏝B隊

拜仁條中場想點

我祖角大 有無

獌球會史上主場輸比水晶宮？

De ligt dybala後備 針

Ok 我會順民意

racist?

$10>$570

星狗差我錢 中佢俾我就得

白禮頓今季玩咗幾次炸糊

Ｇ持

丙朗一個打晒啦

抽我

場場下盤
帕爾馬算

抽埋我

抽興奮，正

笑左

一陣半場換走就好笑

我明

570> 10

23:59 3 克拉斯諾達爾 0-1 莫斯科火車頭

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

火車頭goal -2

go

10s 0.95

克拉斯諾達爾加油

洛辛堡

成日諗起one piece沙佬

洛0:1

jc李城開11.5賽前。。。出面10.5又夾中

咁咪再上過 我得你都得

想要妓

-2470$

利讓阿1球

洛水泥針

落山堡想點

你差d

我明 ＋20000

祖1c

屌 笑獌狗笑撚到唔記得落車

最後300$都輸撚埋 有咩辦法戒賭

有冇燈閪燈死猁狗

史達比+2

無哂錢仲點賭

8哥要咩

Del app

起馬讓2球啦, 馬會派錢

做下其他野等自己忙碌就會唔記得賭波

叫我情何以堪

之後都唔想賭

屌 洛辛堡場場都要叫cup

POST ID上黎

唔能知，唔想理賣尿狗

真係派興奮

去打機
打rank
係咁打

屌那星 笑撚到唔記得落車 仆街

試過 一出糧又down番

又要等半個鐘車番去

唔想賭自然唔會賭
賭得就係想賭

唔係既話點開大

之前jer人1900$jer得你咁開心
莎莉正氣到

半大好不好？

有冇祖記直播link

呢個可以

人形動物

屌你老母

祖3c

半場主其他

我屌你 餓超主隊又閪

勁共半大未

祖-777777

有冇人一齊支持我廠

1:1 ok?

蛆3c

祖9.5bgel

我廠

痴線廢撚到

祖極限禁屌

卡斯廢撚到

咁早GEL

原來阿妓5號仔英文縮寫叫S.P

洛辛cup未

屈仔有問題角?

Ebar 9.5b gel ok?

Ebra客1仲未有

祖對家fg

由於銀行系統維護，香港賽馬會電子轉賬服務會於8月25日早上1時至早上6時暫停，不便之處，敬請原諒。

其實利有無讓小左呀主場喎

頭先曼聯頭半個鐘都係咁

新援新陣

祖半場10c

成日輸盤 今次俾大家走盤啦

祖入未

200$又唔係多
買場盤輸都冇q左啦
但你唔派咪唔好講lo
講完又唔派 等人興奮完又打返佢落谷底
興趣低賤到

除左個龍唔同，唔係都係果D人咩

12:30 利 半大 ok?

拜-1了

洛神花快3-1

-1/-1.5 on99

西咸15.5s肯派未

祖狗中伏

深到呢

龍無換
多咗大衛雷斯 比比 斯巴路斯

皇者利

寶高 聽聞你今日上左前線

祖goal !!

祖1:0

玩走地算

Juv goal

你地真係。。。
-1又話人地讓小左。。
-1/-1.5又唔鐘意

基亞連尼goal

Ibra可以入未

祖goal~~~~~~~

祖1比0
基亞連尼

祖角大24

買沙拿首發好似好過買盤

轉盤姐係1粒完場啦？

yes，由其佢上埸無入。。
文尼同廢奴都入左

Ebar入波未

拜X皇
利

客1仲未入

伊巴似0-0

洛辛堡cup未

洛辛堡cup未?

洛辛堡又撚半大 下半先秒cup

利 1.5半細 ！
半大低水實開到架咩

咁不如俾對家入多粒

嘩,利個半場大細落飛落到

利要贏一球輸盤了？

主會贏

通常咁既情況都奶奶地

洛 1-1

All in拜狗

想點ar 伊巴

洛1:1

唔撚係掛 雖則都似 數據全場2射中

西咸嗰場數完角未

洛辛堡繼續 上盤啊屌你

但係阿上兩場D後防都失ON9波

雖然第一場無失

打小左 全大-1

二世個盤幾吸引

Ebar入未

利物浦
拜仁
伊巴
角大快入手

全日重心

收到

3:1/4:1/5:1/6:1 ok?

祖應該好撚多角
好撚open打得

奧沙伊巴-1c

帕爾祖記-5c

舉埋腳g持

我拜角大

第一次見到3倍 細角水

刷爆許！

伊巴11.5s有3倍

77

伊巴最少14C

洛辛寶cup得？

10c完

C7入未

麗晶好睇過場波

祖記角大好c服

祖呢啲先係踢波嘛 垃圾獌落後都無角

鐘蛇幾時可以還錢 你tg已經block咗我

Ibra客1未 賽前買到依家都未撚入

強隊全角大

Parma ham都識刷角 好波

師兄開場叫到而家

有無利直播link

acestream咪有

有冇人屋企眨左一下 好似黑左一下

On99 我係搭正買唔到盤 但買到客1 我都無計

我個邊係

11c

我朗

我成幢停埋電

02

拜快刷

邊頭?
我東涌

Same 葵青

頭先全屋停左1秒電

天水圍都係

朗朗入波！！！！！！！！！！！！

祖 2goal~~~~~~

有

東區屯門都有

我冷氣機停左幾秒

Ebar集氣

Ｘ２

行雷

外面閃電密到唔敢出街

E巴13C 快手

洛辛cup cup cup

我朗勁到

屌你卡斯追和先得唔得

VAR

same

大圍都係咁

我屌， 直射都ＶＡＲ？？？？？

炸？

雖然眨左一下
我部風扇停左一下
但部電腦冇熄到

屌，炸左。。。

炸

我港島都係

我燈冷氣都係 九龍東打到黎？

起機$100注
史達+1 阿記+1 拜-1 開到抽1派$100

咁都offside?

我部冷氣停左 電腦無事

炸左

23:59 36 帕爾馬 0-1 祖雲達斯
炸

我了

X2
嚇到即刻熄左機

笑左越個頭😂😂😂😂😂

又唔炸？

我都買左史達+1 震緊

沙拿首發 4注
拜狗盤 5注
Ibra客1 2注
夠膽全部炒撚哂佢

痴撚線ＶＡＲ， 突左個龜頭出黎都計炸

哇
C朗球波睇住var畫埋線都可以炸
上盤手足可以安息了

解放軍打到黎

童工巴有無心水

冇撚病呀。。。又黎買親大都炸

洛辛2:1未啊DLGH

炸先好
炸先有角刷

好on9

有無轉左mode？

有，以為有鬼

唔得 踢完歐聯腳軟

半場都8角啦 仲唔夠咩

禁屌到咁 唔擔心啦

我都係，好似自己熄左機咁

吹撚左唔買對家真係對自己唔住

咁1-2

刷夠11個先放過佢

02...

直頭係熱風，而家熄埋佢 開風扇算

我都係 發生咩事

我都無咁涼，重開有無用

啱啱個野全屋其他電器都冇事
（吹緊頭+睇緊我朗）
但冷氣停左幾秒

mk唔入

想買伊巴0.5/1b

我都想

拜狗係咪針

拜仁9.5b

咁都唔入
半大24

5倍

禁吊唔識入，無能用

踢到咁好難下到手

洛辛半主

買唔買祖下一球

ebra 0.75b 定3倍 13.5b

E巴 角呢屌

12.5b

唔撚識刷角 咪撚買 痴撚線 中撚左伏

角呢屌你

Eba 14C unless Ft

9c

Ebra客1未

卡斯nice

G Chi

勁到，狂刷

手持蛆9.5b

伊巴最多12c完場 比盡咗

勁共半大

刷撚到

未派彩?

伊巴比多兩角快

2:1?

屌 封哂盤 無料到

拜狗又搞笑

11c完

封乜

最多1c 講真 兩隊已經無力

猁狗又未

等緊

屌 火車頭

入

我睇一c都冇

唔撚係掛

所以我話最盡12c ft 計咗補時-6角

拜狗???

屌 買大又炸
唔係咁都冇3粒呀

yes 妹緊 兩隊諗住1分算

1/1.5冇場上場開到

角大半場Cashed

拜狗做緊乜撚

條中場真係好廢

點解會買

14.5b?

有無人 屈福特角未派

E巴入未？

留意到馬會 伊巴半場開12.5高水 7c完半 12.5有高水 一定12c ft卡c 100%

有冇人今日包住左個頭

有hold住曬d錢

唉屌佢個閪比人黑撚走左祖半大
又輸撚晒

me輸鳩晒

屌
Ebar 踢到88分鐘仲係 0：0
不如輸撚晒佢

gchi

衰多口一陣1:0

拜1-0

goalllll bayern

想g 點解世三後備都無？

猁入未

屌你老母var

猁冇c 屌你老母

12c

我仲停緊呀

阿記簽個個pepe幾勁

屌你老母 洗唔洗咁都睇var呀
var比你咁用用既咩 on撚鳩

? c朗個球?

話咗補時有1隻 比盡了 12c ft 100%

奧沙ebar真係世界級垃圾隊

神中

洛辛堡下半場出力禁屌 4567球

拜9.5b

伊巴絕殺角未

有啦12c

係 好撚嬲
開唔到3球飛去意大利

要13

伊巴試下 1:0 13C

冇睇live 個球咩事Var而最後吹左

睇兩粒鐘走盤

冇可能

上面分析咗比你聽點解會12c ft

利刷角未

offside
差dddddddd咁多

二世入未啊

yes 馬會角球 全世界最準

利物浦兩隊打得好睇

E巴仲有幾耐..

幾10秒

入未

半隻手都吹越

12.5頂到

0:0 12C FT

00不如唔好踢

12完好比面了

冇角

死利狗快起角

利角細會死幾多人

11.5慘死

拜狗456未

S

0

串左卡斯 祖記

有無利link。。

利果場悶撚到

兩隊都咁鍾意上腳，角小是常識吧。
要買都買祖記。10.5B

祖冇3球真係會嬲

利物浦開左波未？

傷

仲係1c 屌你..

拜狗炒人未

利狗無角

拜狗無12m一定無波入 依家入注no goal先

00屌你老母閪
利狗入未
拜狗入未
仲有屈場角派彩未？

真 10.5細等收錢

有無手足買左洛

Allin咩好 今日啲上盤針到

真馬

屌 ebar個場好戇鳩 90分鐘都可以一球都冇
輸撚左2K 好心痛

我1k

祖入多2粒呀 如果唔係打撚死個球証

安曼又半和

古天奴未出

猁狗角小爽到

中完雲達伏 又到利狗 冇角

利狗個主1 1.3
屌佢對阿記都開到咁低

猁狗不嬲唔刷
賤種黎

好撚悶利狗

pepe差d

今個月輸左4K 好肉赤
入多左3K 希望追番啦

04不買角大la，+埋我明之力

即場睇岩咩